愛侵力呢班畸形右翼比人恥笑係抵撚死

愛國主義愛美國人嘅國
民族主義民美國白人嘅族
係香港扮美國右翼，唔妥你就係commie左癌社會主義，係連登橫行幾個月，搞到烏煙瘴氣

右翼嚟講你班友仔都算得上係九唔撚搭八，完全錯晒context，搬美國啲政治宣傳嚟香港，對錯嘅對像浪費時間，換嚟嘅就係呃左某部分香港人，最後呃撚埋自己 要cosplay美國人就返去gab啦

美國右翼點都爆一次
會勁過blm
試諗下腥港連登啲侵粉都咁慶
美國班red neck唔會怒
依家仲俾侵放棄
侵玩完
右翼反而會仲亂仲癲
大家等下
不過都係同腥港無關係嘅

放心啦
第時大把笑話睇
ON9既人永遠都係ON9

已經變左係狂熱宗教，盲目支持教主，教主任何一言一行會理解為贏緊，毫無原則可言，連少少唔同意既意見都容納唔到，仲好癲雞式回應，你反對就係五毛左膠乜乜物物

好功利咁講，唔論道德是非黑白，係美國玩呢一套有佢地嘅政治目的
但我係想知班侵粉帶呢一套嚟香港有乜撚用

牙侵反對暴力
今日死左條女係抵死 送頭

教主

毓民咩
雖然D行徑好似

最好笑係睇住香港班藍屍被支共打壓，然後又柒出黎抗議

愛侵力成日驚企錯邊
今次支持侵手足俾警察射殺
又竟然話警察無錯
要格殺勿論

屌
咁即係支持侵抗爭又錯要死？
藍撚到呢
聽到都作嘔

咪睇下遲啲美國右翼玩嘢勁唔勁得過blm囉
blm根本就係想確立黑人優先嘅制度，美國遲早變南非

美國同南非根本兩個唔同社會
不過你d黃皮white supremacist唔會明

Ching狙擊左毓民幾多年

啱啊，拜登做美國人有福了，不過係黑人
擴大加州嗰套，去到黑人姦淫擄掠合法化
用稅收沒收白人中產身家派俾黑人

其實你都幾戇鳩

🤷🏻‍♂️

唔知點解成班造型有D似ZZ Top